有無人一到E D季節就會屋企好似係咁有野咬？

如題 上年同今年都係咁，一到E D 時間就會係咁比野咬 痕痕地 有時會紅左一”達’’咁

個感覺就係好似係咁有野跳上你個身到 有野行來行去 但明明睇唔到有野

有無人同我一樣 好辛苦

有無解決方法？ 已經拖哂地 清潔好

係唔係塵蟎

我都唔知 可以點解決

首先要知係咩先搞到可以試下買啲去塵蟎既野，如果有養寵物可能係有蝨或者敏感，不過如果你話睇唔到似係蟎多啲

但係多數E D時候就會有 過左幾日/星期就會無事 點解無咁既

btw吸塵有無用？

天氣潮濕就易有蚊蟲啦嘛吸塵吸唔到塵蟎，要有專吸塵蟎的機，或者可以水/高溫殺蟎，e.g. 勤啲洗床鋪/用蒸氣/熱風

風筒得唔得

好似係大概50度以上就會死

咁我好似無

邊到有得買

電器鋪或者淘寶，我用蒸氣燙斗解決

吸濕

有時會搵到一粒好細粒咁既野 勁細粒 綠綠地色咁樣 硬既

唔知關唔關事

好似粉刺咁樣

似唔似比較細既「蚊爛」？你上網搵下比塵蟎咬果啲圖，我都身受其害，r到好多印

我唔知E D係唔係

係咪好痕？
一般嚟講我就覺得塵蟎冇咁痕
蝨同蚊痕啲
如果好痕你呢種咬法唔似蝨
蝨多數一次咬幾撻
不過人人皮膚敏感程度唔同
我就好敏感好容易feel到

蚊同塵蟎都易搞
唔係蝨就得
可以睇下訓覺地方周圍有冇黑色一點點
有就可能中咗床蝨

利申：屋企上年中過蝨
大至吸塵蟎機蒸汽燙斗
小至殺蝨殺塵蟎嘅有機殺蟲水都有
今日先啱啱用吸塵蟎機吸完張床嚟

仆街我近呢個星期都係
咬到我好撚痕

唔會話係咁好痕

會突然咁痕一下 R完通常無事

會成日係咁有野係個身爬來爬去

我坐係電腦枱到先會咁

其他地方多數無

咁多數係塵蟎
執一執張電腦檯
我自己嗰陣時因爲有蝨買咗啲殺蟲水番黎
順便噴埋 以後坐埋去電腦檯都冇再痕

好憎夏天

殺蟲水就得咁易?

得 但呢啲唔好亂用
我都喺因爲有蝨所以先買嚟用 有剩就噴埋
正常電腦檯執番整齊抹乾淨應該都搞得掂